[幫幫手 今晚有事去唔到] 22/10 Joker 小丑戲飛

如題

買左飛臨時有事睇唔到

22.10.2019
7:35pm
中環英皇娛樂行戲院
兩連正中靚位

$100/兩張

payme/銀行過數後send qr code俾你入埸

75蚊二張

屌晒你地
前晚開po到而家都仲未上到熱門
呢單野新鮮滾熱辣 connect全世界
依家就係最好時機！

我地fight for freedom
我無宗教信仰 但我有宗教自由

早喺六月已經有宗教俾popo當眾侮辱
打壓宗教自由之餘亦都對各個宗教不尊重

睇原po！
既然我哋係fight for freedom
我咁更加係時候聲援我被打壓宗教自由嘅人！
快啲一齊討論！

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

英蝗不了

呢個爛鳩戲院狗也不屌
BTW HSBC VS 買一送一喎CHING

CHING 買一送一都要$100兩張

啱嘅平啲俾你啦

TG傾

推

Bye

我vs買都係100蚊兩張咁點解要同你買

價錢可議

正一乞兒！送俾人啦

5蚊2張

50蚊跟